抗爭 3.0 誓師大會 vs 鳩衝

(轉自TG)

我相信好多人都會認為7月21即係聽日將會係歴史時刻，無錯！但你有無留意每一個重大既check point 其實個劇本係一早俾人寫好左！衝擊立法會之前啲差佬已經一早錄影左遣責示威者既演講，新城市廣場困獸鬥，早係之前已聯合新鴻基高層配合，所有當日活動取消，所有野已經寫好劇本。咁，今次呢？

講今次之前一定要先提提7月20的集會，其實點解要洗咁多錢去做個咁既集會呢？說白了就是誓師大會，作用就好似打仗前夕，對士兵既鼓舞，振奮士氣，就好似6月30日果個一樣，最終既目的就係不斷令藍絲民眾記住，違法既係示威者，警察係守法而且係維護正義！呢一點好重要，因為法律既基礎就係道德，只要對方將道德標準定左位，咁無論警察做左啲咩，佢都係合法既。咁你可以知道，聽日7月21日，係加強左對警察執法既合法標準底下，警察既所有一舉一動都會係佢地眼中變得合法，合理。記住，呢啲野唔係做俾我地睇既，其他市民既民意我地再唔在意都好，佢地都係組成社會係其中一部分，呢個就係立法會或者一個政府之所以可以站得住腳既原因，無論係民主社會定係共產主義，都係以人民為基礎，只不過現今的共產黨既憲法精神可以講係零，即係有法不依。咁到底7月21日個劇本會係點呢？

簡單講，7月21日佢地已經作好充分既準備，早於宣布遊行需要在灣仔作終點之前，警方已經將告士打道既圍欄通通拆去，我個人既推測係當示威者無左最後一度同警察隔開既防線時會更易有衝突，前面有衝突無防線時，下意識就要後退，問題係點退？一百萬人上街要突然後退既結果係人踩人事件，無論有無示威者殺警，出現群眾活動既大型意外事件既後果係政府可以以保護群眾為由，暫時停止一切既遊行。無左圍欄既另一個好處當然就係出車啦，車輛可以暢通無阻咁向示威者邁進，無論係水炮車定警車之類。另外，大家一直都講緊既叫示威者克制，唔好殺警既問題，對唔住我覺得太天真啦，當權者梗係希望有人入浩園去製造聲音啦，咁藍絲講野又大聲啲又理直氣壯，民意就會傾斜，但其實殺警真係需要示威者出手咩？只要有第三方混入示威者當中，將警察殺死咁就一舉兩得，既可以製造以上既輿論，又可加深警察對示威者既仇恨。我都唔講有無人趁亂掉氣油彈，燃燒彈入警察入面或者入示威者人群會有幾亂啦。無論如何，大家都深明呢次係一定有大量不明人士滲入示威者，因為7月21日全個香港既人都望住，對方已經寫好左個劇本而且交晒俾啲演員架啦

咁我地可以做啲乜？對方紮到個馬咁行又有晒計劃，身為連登仔既你唔係諗住沖入去人地個陷阱咁膠呀嘛？人地上晒full gear, 又誓師大會又成咁，氣勢咁行，我地最好就be water 早啲返去睇直播，睇下班友一早預備好既所有野無用武之地on99咁企係度，玩下手又要衝擊啲記者黎洩憤出洋相啦。

記住，我地目標唔係警察，亦唔係林鄭，我地既目標係政權，今時今日既政權已越揭越臭，佢既臭，就係我地既彈藥。所以更加唔可以跟佢劇本玩，我地要佢發癲到連佢自己都唔跟劇本，搞到自爆。呢個，先至係我地既當前目標。//

講得好

LM

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

行完就散水

散去南方、散去中環、散去西環...
總之留低就係傻仔，一定要打亂狗狗部署

推

pish